如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

各位絲打 記住我地要集中3點 繼續追擊蝦乾

集中追究蝦乾3宗罪：

1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓

Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢兩個呢?
2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工? Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?大「事」大非，錯就是錯

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂

1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)
[/quote]

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

慎防推爆post
推完3先返嚟推4呀

lm

正，留名

推

狠狠咁推！

martin

留名

Chun Ming

繼續推到蝦乾收皮！！

舊埋舊post先啦 1001先圓滿

推呢個

去到4

蝦乾有前科做騙徒

嘩，咁都搵到出黎，好犀利

大把花生慢慢睇
全部都係暗黑歷史，由2003到2017都有

乜9野黎

死不足惜的臭雞

[member］支持上一post有fd做be果個絲打繼續爆be野sona ida cyn 蝦乾真係咁fd？ 定照相拍片扮出黎 邊個最八婆 [/member]

推呀

睇返佢個道歉啟示
乜撚野掛版黎 標點會放開頭嫁咩？
係咪真係學過design嫁

仲想繼續屌佢有左就係咪怨
係咁話自己肥左好多 係你本身已經人乾囉
咁唔撚想生好心咪撚生啦

改返啲錯字：
睇返佢個道歉啟示
乜撚野排版黎 標點會放開頭嫁咩？
係咪真係學過design嫁

仲想繼續屌佢有左就係咁怨
係咁話自己肥左好多 係你本身已經人乾囉
咁唔撚想生好心咪撚生啦

LM

推一推

輕輕一推

Pish

排版避頭點是常識吧

唔通依嫁又係所以療癒系？
睇到好銀眼呀屌

留返個名先

哇屌
蝦乾fb page條pampers廣告片已經無左
驚到咁呀

用毛公仔試尿片賣廣告真心好on9，個廣告商容許佢咁早真係on9到極

Baby kingdom班女女心水清過我哋添
正常一個媽媽照顧newborn睇bb仲多過睇電話啦
開左間鋪邊個理？
咪叫助手做埋小客服囉

燈燈！等我幫大家繼續重溫啦！

佢係咪以為自己好幽默好無家教

真係當D觀眾弱智

各位絲打做到嘢

好想繼續追BE班八婆(包括蝦乾)既真面目

佢真係小人之心㗎喎

嘩屌咁都搵到
呢條女幾多黑歷史

其實佢整野食啲賣相都幾....

可能佢唔係好識咩叫美感

唯一出現既肉竟然乾撚到咁

唔用漢堡扒一定係嫌啲肉加工唔健康啦

成塊豬肉serve好食極都有限
希望唔好嚼極都唔斷啦

佢整比老爺賀壽果個糞便好經典對美感既追求果然異於常人

：知性：

留名追擊

留名等睇收皮

可唔可以將這幫賣淘寶假嘢嘅KOL,
一次過連根拔起

請移玉步到隔離痴線西po，勿騎劫

支持連根拔起，所以絲打真係要去痴線西到瘋狂追擊，呢到係蝦乾主場

見到Facebook有人講佢啲影片字體侵權，冇俾錢就用
究竟應唔應該向字體公司投訴？

要要要！但我唔係做開呢行唔了解字體個啲嘢，絲打需要入幫手send電郵搵我

要要要！但我唔係做開呢行唔了解字體個啲嘢，絲打需要人幫手send電郵搵我

題外話：上個post有人話差啲俾Alex 水左買+-0吸塵機
而我就真係入手左一部 但就唔係睇左佢推介先買

但都想講下自己真實感受
吸力真係比較細 有時要前後轆兩轆先真係吸走啲頭髮
但屋企唔大同主要吸頭髮同塵所以呢個吸力對我黎講都ok

另外值得讚既個個吸頭較細 用黎吸窿窿罅罅同伸去梳化底吸塵都好方便

但儲存塵既空間比較細 通常三至四次就要倒塵 隔太耐無倒會feel到個吸力更弱

不過仲有一個問題係啲頭髮同塵會卡左係吸塵機頭同管度 要用花灑沖洗先大大舊頭髮沖返出黎（唔識形容）所以唔止用三四次就要倒塵 可能用五六次就要拎部吸塵機（摩打部分除外）去洗

如果唔係因為靚 就真係要好好考慮入唔入到呢部吸塵機

希望呢啲無料既kol可以快啲摺埋

咁我都離一離題先 我係睇完消委會報告決定唔買+-0轉買Bosch嘅直立吸塵機 吸力好夠 貴+-0少少（個陣做緊特價） 但其實一樣有頭髮卡住吸塵頭問題 但拆個手提式出嚟吸就冇問題Lu 希望幫到其他絲打

你好撚慘 就介紹啲朋友你識

成個故事x2
D頭髮成日卡左係吸頭個轆度
諗住佢壞左就換dyson

佢應該覺得自己用個公仔嚟做示範好醒

搵到隻fit尿片既小熊貓
醒到突然無曬孕傻

上個post有人問...大把begger拎淘寶貨高價轉售都未被狙擊，點解蝦乾會被狙擊？

其他d begger都無明目張膽到賣假野，然後踩正版果個啊好用淘？然後仲被發現佢自己就用正價，賣就賣翻版出黎...收返接近正價價錢....

被狙擊後個‘道歉啟示’仲係話自己無錯，採購太多而轉價比消費者導致定價過高。即係佢自己都認自己賣既野唔值$500

點解可以冇家教到咁，推

PUSH!!!!!!!!

啱啱發現佢間嘢嘅IG ACCOUNT仍然安然無恙，大家有冇興趣一齊report到佢收皮？

只好把朋友都分享了

佢留咁既言 人地點覆都死 其實佢想俾個tum人地踩定想話sona同奶奶住

借個靚位

召喚痴線西(103)善用不推文回覆

睇咗幾次先明，幾時先識加返啲主語呀屌

係囉，佢想人點覆呀，我係sona奶奶一定會叫個新抱同呢啲人斷絕來往

佢奶奶可能有偷用過佢嘅

正常都唔會問呢啲問題
就算問 都係問奶奶會唔會借嚟用
真係on9當有趣

佢第二時做人奶奶係咪會拎嚟用？

已經第4
繼續狙擊唔好停

蝦乾收皮未啊? 記得負皮我啊

係咪我中文太差，我睇咗幾次都唔明放棄咗

頂真心我都睇唔明
Upmud9

無常識到諗住會生隻一模一樣既公仔出嚟

佢講咩，有無人可以翻譯下
語癌

On9無藥醫
完全侮辱緊媽媽
做呀媽啦仲當自己小朋友玩緊照顧公仔遊戲咩

終於有4

好冇家教

好柒又係開口及著脷嘅代表作

解咩？讀咗幾次都唔撚明
屌佢可唔可以唔好再寫書面語1999好難明

貼堂時間

上面笑撚死
未上小學都唔知真肉咩味道
平時食開假肉餃子

物件食物先會分享
人物用介紹啦

pish

我估係佢個朋友（應該係嗰個hannah？）離鄉別井嫁咗嚟香港
佢覺得佢朋友好慘 所以就介紹自己其他朋友俾呢個朋友識
唔知有無解錯

笑撚死
好撚慘啊 只好把朋友都分享了
蝦乾完全係一開口就得罪人既人黎

係囉，講到好難為佢咁，真係得佢啲用字同文法先營造到呢種西格

學生組織疑被跟蹤 希望向手足響起警號

幾好笑 好似籌備左個網店好耐 結果係得一套餐具倒不如整個Google form團購

蝦乾係咪水人買+-0吸塵機
自己就用dyson

Google form

我都好想佢收皮

Sorry 中文唔夠好，咩叫只好把朋友分享了？睇左幾次都唔知段野up 乜

樓主都幾有恆心追擊佢都已經去到4 留名支持 但媽媽谷同連登夾擊到依家點解都可以未收皮

因為蝦乾面皮厚
人無恥便無敵

好似無人留意到，從來都無人提過佢媽媽
因為佢媽媽係蝦乾出世無幾耐就過左身

Bk d jm把口真係高級mean入撚曬肉
諗起佢哋話得小熊貓可以將alice由個wonderland塞返落地球
笑撚到我

仲難解過中學閱讀理解卷

我用dyson 電池認真唔掂 簡單每日吸一吸就幾好 不過一要吸耐D 仔細D 好快無電 吸吸下無電好唔爽

因為我真係好想佢收皮
專心湊仔喇
唔好再扮專家喇

屌 m記個真。豬柳強仲吸引

好呀，感謝絲打🙏🏻

睇呢度就諗起N年前收咗皮嘅begger大佬B，有冇人知佢而家點

我都係 隻隻都識 點解經佢手 完全唔撚明

開到4
Btw邊個係崠？

Sue Chang 不過記住呢到主打蝦乾

等睇佢收皮

一邊屎盤 另一邊蝦乾
追唔切post啊屌

支持支持成日用假貨賣假貨仲偷人字體，唔可以原諒

係有d慘
所以大個性格咁差？
阿哥又咁變態！？

點解佢可以有咁多柒野，講極都有新野，好治療。

字體都有得侵權？
真心想問
唔俾錢就用，我覺得好多utuber都有

可能爸爸要返工，長輩又縱

佢應該真心鍾意celine呢個品牌

以前都係真心買老翻
再理直氣壯話 用晒成份糧買真嘢先係有問題
Goodest logic

咩字體

完全睇唔明
乜唔係語文要好好先做到編輯咩？以前BE啲讀者睇得明佢寫嘅嘢？

有無相睇

幫手推下先我都好想睇佢收皮

Be上鏡嗰啲同寫文係分開兩條team班上鏡嘅淨係識得出event r gift整麵包其他咩都唔會做㗎仲洗咩要文筆好好 同埋be啲文都唔需要文筆好先寫到嘅

下次記住追post

好撚乾..

睇一次哽死一次

睇到第一張圖，心諗佢做咩擺屎相上網

佢坐底有三個翻版celine

成品無大問題
但第一張完全係屎相

其實點解sona自稱係婆婆

做beauty / fashion editor 竟然用老翻

依家上咗岸唔用 仲出埋review片
但係自己賣老翻餐具

Gogogo

佢自稱自己做嘢動作好慢同好似鐘意養生，成個婆婆咁，唔知有無記錯

仲以為會喺頭版加埋我上個 post 搵嗰條訂情之片

仲有心情like 仙仙今日d相

啱啊本身名牌又唔係必需品
用老翻又要合理化自己真係好唔知醜
佢話proud of自己而家買得起嘛
做kol收咁多廣告呃views都買唔到既話就大獲啦

哇自己都係content creator
咁樣刻薄同行都好意思
商用font一般咪18蚊美金
咁都唔肯比

咁快開到4佢老公返工到底點面對d同事
有無佢老公同事爆料

又要bin c湯種法乾包
個餡已經夠乾 個面仲要咁多粉
Btw佢咁推崇健康 麵包蛋糕都唔健康得去邊咖喎
又糖又蛋又牛油又精緻澱粉
你又成日整但唔俾肉你老公食既蝦乾

推推推
有無同事同小熊貓食lunch 係咪食好多肉

真心鍾意但走去買老翻

包得實隻公仔有咩用
佢個仔會周圍郁 隻公仔會唔會周圍郁

佢老爺食屎

但點睇佢有冇比錢

如果係真 可以幫手send email投訴

整舊屎俾老爺食

（我連sona段野都睇唔明 ）

蝦乾用既表情符號真係好閪

佢真係成日都扮晒與眾不同，好難頂
其他款咪又一樣好多人揹，講到得佢一個用咁

好多人孭正版
所以佢咪孭個老翻...顏色都有分別啦

有名你叫蝦乾 整d 野真係好乾

點解叫蝦乾

佢啲審美眼光都係與眾不同

因為佢個人乾 煮野食都好乾
野食圖可以睇#1

個人乾?
唔明
不過佢以前個樣好似都幾水腫
反而人大左，執執下，好樣左
想知洗左幾多錢去打理/保養

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

嘜真係有老爺會鍾意個媳婦整色整水整埋啲食又食唔飽又唔係特別好食特別靚又唔實際嘅包做生日禮物咩？

其實係要整黎打卡post上網，完全無考慮過收既人既感受就算我鐘意食朱古力口味都唔代表我生日想收到包囉連生日禮物都慳番

啱！所以其實都係睇自己點選擇
要做一個咩人

我身邊都唔少朋友係單親家庭長大都冇咁樣，反而有啲有老豆老母嘅反而講十萬個大話充大頭鬼。所以冇咗媽咪唔係藉口，係佢自己自卑到自大搞死自己

原來係咁
我都估到be文唔駛好文筆，但呢個alex連最基本寫句人地睇得明嘅嘢都好似有困難咁，仲話平時睇好多書

Post張出街食飯慶祝都好過整埋啲包
佢專係做埋啲懶係特別野，冇果樣整果樣，俾刀切親都仲好意思出post話俾人知

之前睇過啲字體公司會等到出左名、有一堆片先會追究
如果唔比錢，就會要求你將有用佢地字體既片下架
華康果啲好似好貴

佢都夠出名啦咁多廣告

其實係咪真係送都無人知
可能只係講下話俾人知我係好新抱

我已經各種原因都report過，點解冇得揀賣侵權貨品㗎

屌佢啲影相片真係錯撚到仆晒街架喎
仲學人出書

蝦乾d片好撚悶，又造作，無聊日常野都懶係有心得，懶係有生活品味。

我都唔鐘意佢。樓主咁討厭佢但係每樣嘢都follow到足其實都幾辛苦，我就寧願唔睇佢，等佢冇收入自然收皮

可能想R膠布sponsor呢d KOL beggar好鐘意咩都R架

唔知通知正版公司有人賣A貨有無得諗

可能有喎，但咁我可能要借樓主個cap圖，因為佢啲餐具已落架

依d垃圾kol成日無料扮4條 好撚嘔心

嘩 依樣真係長知識

🖕🏻🖕🏻🖕🏻💪🏻💪🏻💪🏻

蝦乾幾時再出片

大家可唔可以分啲力水去國際戰線度..

Push

mandy又係煩膠又悶
基本上日日一樣
揸車返自己studio, 買衫 post埋order info

有冇人同我一樣懷疑佢用緊嘅cutipol其實係老翻
del咗kitchen tour條片其實係唔想俾人發現
分分鐘啲lc都係淘寶貨

見到仙ig po佢結婚相，佢仲留言串人做漏嘢但好彩有人幫佢執手尾，真係mean到爆究竟點解仲會有朋友？其實仙自己心底知唔知蝦乾成日串佢睇佢唔起

每次見到佢整俾老爺個個包
就諗起之前有個絲打講乾過光酥餅
笑到而加

我哋又相遇啦
乾過光酥餅
第時蝦毛日日都被迫食呢啲飽真係好慘

明明話過陀仔嘅時候講過「我的人生不是我的」
其實內心已經默默做好準備蝦毛會爆紅
無啦啦去人哋post到刷存在感好唔知醜

咪同呢個台妹一擔擔
個台妹最鐘意抄人野
見自己個friend 小貓生左個仔多attention,都跟住炒
宜家日日推個仔岀黎賣廣告

+1

利申返先 我完全冇follows 佢

絲打早晨呀

繼續追擊呀
我冇follow 蝦乾
所以我真係日日mon住佢個ig youtube 同fb架

Hello 乾蝦唔駛派打手係度幫你講野嘅
有咩公開咁講喇

欣賞你

支持樓主

蝦乾，早晨

給了我一點心理準備
哪來的自信
真係見到佢打書面語就覺得好尷

見佢結婚都係搵番啲Kol去做姊妹 就知佢肯定無朋友

佢而家唔比人留言

不嬲架啦 一言堂 惡過共產黨呀

仲惡過屎家軍

其實冇朋友唔緊要.
重點係人地付出左去幫佢做野,
佢回應返人地個種態度有問題

教女生攝影尋突破

每次採訪外拍，摃著重甸甸的攝影器材，身形瘦削的Alice都笑著說撐得住；被指點抨擊，她一笑置之；可是工作關係連累親友隱私被揭，她無奈。「我男友覺得自己職業比較正經，暫時不想出鏡，想低調，我非常尊重他的意願，但好多人好好奇。」她希望網友手下留情，尊重他人。「在x登x論壇會有人不停討論你，他們是鍵盤戰士，說話不負責任，初時聽到難堪的說話，的確好難接受，但日子久了我想通了，嘴巴生在人家身上自己控制不了，惟有做好本分，其他不會太在意。」她表示，身為有少少知名度的公眾人物，外出時會謹慎舉止。「例如乘港鐵時不會食魚蛋、搭的士會帶安全帶，因為好多人留意這些小過失。」

做好本份，繼續呃錢 同 用‘便宜而高貴’的假貨。

人唔笑狗都吠

「例如乘港鐵時不會食魚蛋、搭的士會帶安全帶，因為好多人留意這些小過失。」
呢啲應份做㗎喎，咁無家教嘅

「例如乘港鐵時不會食魚蛋、搭的士會帶安全帶，因為好多人留意這些小過失。」

呢啲係本身就應該要做嘅嘢嚟
咪撚講到自己做咗呢啲就好偉大咁

等你負皮我啊mon post蝦

老公＝小熊貓
Bb=蝦毛

兩個名都嘔心又肉麻

蝦毛係眾絲打改
好切貼

支持

「為多拍一些影片與粉絲分享，公私漸漸分不開。「我很久未試過輕鬆地去旅行，每次去都要工作，想拍更多影片，搵多點錢，以便支持將來的生活。」

又係錢

咪係囉
可以唔拍㗎喎
諗起Tina 定 Spoon 話自己去旅行要好多套衫好辛苦

其實真正有錢嘅youtuber,
根本唔會喺自己channel度sell嘢

因為真係有失身份

個社交圈子裏面個個都係上流有學識人仕
被人知道你喺youtube sell埋D 19 化裝品真係笑到面黃

當然，嫁入豪門嘅老泥妹除外

其實唔係有錢人先可以做youtuber ge....不過草根唔=要明明唔好用都講到好正 同呃人錢囉！

佢意思唔係有錢人先可以做youtuber 而係真正上流社會嘅人唔會係youtube賣野 好似bob叔咁 真係從來冇接過廣告冇sell野

我覺得利用youtube去搵收入問題唔大 都係一份職業 但係要有操守囉

推到佢收皮啦
昆妹豬錢 賣埋啲垃圾淘寶貨
成日推介埋啲垃圾
大事大非先黃 post幾張相
我屌呀
八婆串咀過馬撚
果然係屎盤best fd

以 呢個brand 為例
寧願俾幾萬 俾KOL 用公仔 🧸做宣傳
都唔實實在在減價
當5萬為例
都已經可以送好多包俾媽媽

又必要要咁做marketing ?
成件事根本末倒置
難怪BK 媽媽會嬲
變相 媽媽 有份助養呢啲KOL

你要follow左佢IG先有得留

推到條八婆全職湊仔

講真依啲尿片brand 已經有一定知名度
佢地求期做d promotion or 試用裝派俾媽媽
仲大效用過派俾d KOL

已經有咗
出 m巾 廣告

bb 未出世
出尿片廣告

係出咗咩問題
當觀眾係咩 ？

KOL 接job 有問題
公司Marketing 搵人都有問題

唔好比佢停呀
未撚出世學人賣尿片廣告
就黎playgroup廣告都賣埋

唔知佢呢期唔敢見人hold起左幾多廣告呢 唔好比佢停呀總之佢一出Post就狙擊 幫邊個brand賣廣告就狙擊邊個brand

babycondom班老母唔嬲就奇

sponsor埋個仔都未生嘅垃圾kol
變相要班老母養埋蝦乾

得罪埋班老母，蝦乾都好難走得甩

有冇人覺得佢地圍內幾個kol youtuber根本就唔係真心frd,

純粹有利益關係，大家合作拍下片，
互相谷下人氣，增進爆光率，先走埋一齊

屌你邊個坐地鐵會食魚蛋

大6 人

佢咁講法 我有理由相信佢未有所謂嘅知名度之前會

佢自己餐具就tag正貨, 然後話有人問佢餐具邊到買佢就指人買翻版, 咁算唔算誤導?

所以要生仔，為左推個仔賺錢支持將來既生活。不愧係一個貪錢既女人

蝦乾既意思姐係佢平時都會係地鐵食野，不過出左名驚住比人講先唯有唔做。點解佢個人可以咁無公德心

喺銅鑼灣啲檔口仔見到蝦乾啲餐具
盛惠$25一支

屌

可以賣埋更年期廣告都得，反正佢不嬲都9 up。

好治癒呀

笑死 仲要獨立包裝

搭地鐵點食魚蛋

「入閘後及車廂內嚴禁飮食」喎
舉止好謹慎呀，好有氣質呀

on9
咁小事都要講 證明佢未做youtuber之前真係做開
大佬呀 黨鐵唔食得嘢 搭的士要帶seatbelt唔係常識嚟嫁咩

或者之前未搭過的士

$25的餐具真的便宜又高貴呢 還有獨立包裝非常衛生🙂

pampers個facebook已經有少量媽媽追擊緊

連洗衣機一出一入都覺得好新奇既時候
都唔好期望佢知道搭的士要扣安全帶

Pampers 咁大個品牌為咗 haha刪留言， 值唔值得呀？ 棄卒保帥啦！

幾多花生都唔夠食，好想知蝦乾會唔會又當冇件事繼續做beggar

緊係會，佢等緊件事淡咋嘛

這套餐具為什麼可以這麼高檔呢
恨不得晨早就讓小小熊貓在授乳期學識揸刀叉

原來的士有安全帶
一拉一啪
已被療癒

去到第四個post 都係每個留言有一個負皮

係一入一岀

蝦蝦啱好淨係掛住比負皮喇 冇用架

數cyn數到人哋阿媽都睇唔過眼要幫個女平反
蝦乾你真係好失禮

好無家教
我覺得蝦毛或者蝦米
大個都係會好乞人憎

唔講以為蝦乾係cyn阿媽係度唱佢啲衰野

幫Friend R生意係咁嫁啦
公關技巧一絕
佢話自己雖然有幾套cutipol但係都有用蝦乾賣嘅餐具嫁

剛剛好每個留言都有一個負皮
好整齊 好療癒

佢應該會寫「只好把餐具分享了」蝦乾式中文

On9當有趣

好彩仙同仙媽都有教養 回應得好得體

有呢d朋友真係好失禮，成日亂up

咁同長輩講野 冇啲家教

係佢眼中長輩仲會偷用佢唇膏

好想知蝦乾係現實到底點同小熊貓老豆老母講野

奶奶你爆seed爆得很厲害呀

原來奶奶有買蝦乾

呢到唔係好多咋喎
係咪奶奶知蝦乾乜都唔識 幫手買埋
廢事個仔新年流流得幾粒丸食啦

由細到大都係阿婆湊...可能被阿婆寵壞晒...
少少教養都無

蝦乾你入嚟逐個留言負評唔攰㗎咩？安心養胎收山啦！

食完飯輕輕一推

同長輩講野唔係要用「您」㗎咩？
學蝦乾話齋 見到佢寫啲野真係忍唔住想幫佢重新寫過

絕對係

蝦乾係咪咁樣請鐘點?
利申: FB睇到 唔知係咪佢嚟

蝦乾真係好撚冇禮貌同唔識尊重人
成日一副做乜都有理據原因去support佢自己

仙回應d haters比蝦乾嘅螞蟻論得體好多

本身個人已經唔叻 加上佢可能少同屋企d長輩溝通

做咩換床單要寫兩次
同蝦乾啲病句差唔多程度

樓主下次開po記得貼呢個上#1

🚬

25蚊即刻順眼好多

好治癒價$25蚊
咁先至係標啱價

其實係，佢呢啲嘢好平常咋，不過裝備撚蝦乾啲廚櫃係冇乾貨架，只有佢啲LC

呢個真呢啲野好平常日用
普通蒸雞煮下菜都可能用到
唔係話平野唔可以係年貨但佢講得好誇張
況且每樣兩包應該係兩個家庭分量
咁佢都唔係分得好多啫

其實佢擺呢啲相係冇問題
問題係佢次次啲caption都突顯自己小家井底蛙咁
真係隔住個芒都覺得尷尬

井底之蝦

笑死我啦

蝦乾自己都唔捨得食蝦乾

少咗好多人

我係到呀若希絲打

又多個花名好中意呢個

好唔得閒呀又要狙擊埋屎盤，黎緊又準備狙擊pkj

唉我掛住睇一睇屎盤壇嘢就覆少咗呢到
我都想幫手狙擊pkj呀！！！我個人係唔鍾意後者多啲

再忙都要追擊蝦乾

其實LC碟真係不外如是
大部分都係MADE IN CHINA
又唔係平 得個樣
寧願買日本製造嘅碟仲好

佢成日話俾人知自己井底
平時炒菜炒肉都落少少冬菇㗎啦
瑤柱又係

同意
無印好多碗碟幾廿蚊已經made in japan
LC啲碗碟真係唔值咁貴
係蝦乾呢啲裝備撚名牌撚先咁proud of自己成屋LC

babykingdom 個 post 推到第 26 版
唔係剩係連登嘅人睇唔過眼

我最憎就係pkj希望有絲快啲開post啦

除咗無印，千色店都有日本製嘅配碟
仲要100蚊有找
駛乜俾5-10倍價錢買名牌中國貨
呢條仆街人渣買LC碟只係成就佢嘅虛榮感 用嚟SHOWOFF

無錯呀 最慘呢班所謂key opinion leader係會令班妹妹仔耳濡目染覺得名牌就係好 你鍾意買係你嘅事
但真係唔應該咁強調自己有好多 成百幾二百蚊買隻爛鬼碟 唔係個個負擔到 仲要而家賣成$500一套餐具
將啲價值觀扭曲哂 屌

蝦乾嗰種KOL灌輸啲價值觀真係好有問題
晒命買咁多貴碟唔知做乜鳩
搞到啲人有樣學樣好唔值得

買咩碟都無用啦
煮啲咁嘅乾爭爭無乜料嘅餸

所以佢真係裝備撚嚟淨係用LC 煲 連煎炒嘢都唔見佢有拍過 究竟佢老公點生存

一定會出番黎 佢除咗做beggar之外仲有咩求生技能 佢老公份糧又養唔起佢同蝦毛

咁大個人先第一次用洗衣機，睇怕佢啲高跟鞋、臭鞋都撈埋落洗衣機洗呢
做完成堆陰質事，理直氣壯堅持自己講嘅嘢冇錢，扮可憐係好撚弱智兼仆街

我都等緊佢出返嚟

冇錯*

佢本人唔識錯字點樣寫！
佢本人唔識醜字點樣寫！
佢本人唔識丟字點樣寫！
佢本人唔識架字點樣寫！
佢本人唔識蠢字點樣寫！
佢本人唔識禮、義、廉、恥字點樣寫！

唔知蝦乾同自己老爺奶奶點相處

其實佢係咪將自己定位咗喺「灰姑娘苦盡甘來」？強調自己以前過得辛苦，但又唔見得佢好飲水思源好節儉

呢啲真係正宗 “衝出嚟柒” 蝦乾呢個人可以提供無限量恥笑素材 其實佢覺唔覺得自己有問題

發現cyn媽係冇follow 蝦乾

我好想佢快啲出嚟俾我哋恥笑 但又好想佢快d收皮

可以話係
就算幾窮都好，都唔會窮到容不下一部洗衣機喺屋企呢
佢肯定係唔駛為自己言論負責

BK睇嚟精彩過連登

我唔敢講會唔會窮極都容不下一部洗衣機
不過如果佢細個真係咁刻苦
照道理應該更加珍惜而家擁有嘅嘢
而唔係胡亂揮霍自己胡亂揮霍都算仲要呃鳩followers錢你唔夠錢使都唔好搵網民同你買單吖大佬

識買梗係買$12店日本製
蝦乾周身名牌又收唔埋陣寒酸味
同支那人一樣

我都成日去執$12店日本製 畀心機搵 係搵到好多筍嘢其實講到尾係LC專賣鑄鐵鍋
蝦乾就拜金走去鳩買佢哋啲碗碟 不設實際

Ha乾真係好L癡線。。。
其實咩咁巴閉，成日講嘢高高在上 睇唔起Cyn

講真人哋同你friend 到咁多年心水清都知係Cyn真係好純好純 先會係咁俾你踩仲同你friend
你以為你踩到佢？其實係佢隔離，只更顯得你更毒

唔止YouTube 界，作為女人你都算恥辱

推佢真係好黑人憎 好想佢收皮

終於追到live
療癒了
見到有絲打𥄫到蝦乾今日有玩ig like仙嘅post
諗起佢好想好想up story刷存在感但又驚比人狙擊所以都係繼續縮埋個龜頭個款就覺得好笑

佢而家咪就係唔珍惜所擁有嘅嘢，同埋不負責任

推到蝦乾無得再做kol

充分表現出 井底之蝦
佢咁打出嚟係想表達佢本身生活得好苦？
但唔代表可以成為佢扭曲價值觀 呃人錢嘅藉口
身邊有朋友生活都唔係好富裕
但唔係佢咁井底 好睇個人思想同內涵

嘩，追住嚟打

Pin呢個喇

依家有機會得到/買到所謂嘅名牌 就梗係要show off下
由細到大都有虛榮心 佢依家嘅行為反映到佢究竟幾恨錢幾想買名牌

跟住又有一大堆左膠衝出嚟護主 話蝦乾乜乜乜 放過佢 見蝦乾仲有咁多followers真心唔明

Cls諗住個po應該好快完，結果睇至4都仲有柒嘢

屌點解仲係熱門

除非係大富大貴架啫
如果唔係係香港大得 讀書到出社會做野
總會有幾個frd住公屋架啦
佢唔係以為啲觀眾會唔知公屋係咩環境呀？
公屋居住環境係唔好
但係絕對未至於洗衣機都買唔起囉
(同埋呢啲咁基本嘅家電應該有公屋優惠)
講到自己大鄉里出城咁係咩事

唔知佢生完仔會唔會又扮專家出本育兒心得

佢話佢同呀婆住 老人家又真係未必有能力？
好奇佢哥 佢老豆冇理過佢？
但絕對冇辦法認同佢貪錢要呃followers囉

推到第10個post

所以呢條女心地真心好差
人地就窮三代，佢地就係cheap三代，
有咩老母就教咩仔出黎，alex屋企都係咁教佢咋

to蝦毛：
你醒醒定定，老豆老母供完你讀大學，即撇！
一蚊都唔好拎返屋企，你老母到佢死嗰日都會搵你著數！！

你班友搞到蝦蝦潛曬水喇
宜家無得睇佢嘔心食物製成圖
你地開心喇
無人療癒我喇

臭蝦 係咪諗緊點復出？算把喇你 無人想再見到你

Baby kingdom啲留言仲療癒

佢之前講到自己係平凡OL所以買個淘寶假celine 用
買真嘅就不自量力
好心喇
如果開始出嚟做野又錫阿嫲、錫屋企嘅或者為淨係為自己方便
買部平平地嘅洗再同阿嫲講水費我出都負擔得到呀

屋企連洗衣機都冇、見到洗衣機都大驚小怪
完全貫徹佢一直都咁寒酸
你話細個屋企真係窮冇計
大個連靠自己雙手去改善都唔肯
淨係諗自己 乜都係自己
做佢老公、屋企人真係好慘
佢地真好自私

呢D成日踩住朋友上既人真係好八婆。成日當自己講笑咁攻擊人，首先一啲都唔好笑，講到尾係想令到自己有優越感先踩低人地，朋友之間基本尊重都唔識。

比著係佢，有人懶係好笑咁日日笑9佢井底之蛙，佢會唔會同人做frd呀？肯定block 9人同delete留言啦呢D雙重標準既人好虛偽

佢咁厚面皮肯定過一排若無其事復出，已經準備好狙擊果D sponsor佢既on9品牌

所以蝦乾推介既人千祈唔好買，佢有好野點會真心介紹比人係收左錢先會話好架咋中伏機會大

我覺得樓主應該加埋呢個落罪名
佢呢種狗眼看人低嘅格已唔係day one, 戳佢啲朋友慘，等人睇到佢真面目

真心覺得蝦乾行返小資女路線好過
有咁多錢買celine 但自己間屋就淘寶傢俬仲出片打曬飛機 買塊百零蚊扒就好似食左你隻車咁
我諗如果你係揹住Tory Burch strathberry，用普通$12店餐具就無咁多人覺得你煩膠 分分鐘覺得你知慳識儉添

push

我買日用品都係睇產地，唔係睇牌子
去12蚊店尋寶搵到日本製好療癒

連登同bk都瘋狂討論緊佢
香港kol第一人

係bk佢應該係第一個kol比人討論到第26頁？

其實佢d fans 會係咩人 媽媽級同非媽媽級網民都唔鍾意佢

係喎
其他youtuber都好大方分享 係佢收收埋埋

無洗衣機又唔可以話窮
地方所限都有可能，
所以啲自助洗衣店都開到成行成市
初用洗衣機都可以自high但無需要同人講

想知

sona mandy 我都有問過 都快覆 態度ok嘅
仙都睇情況先覆 哩樣又扣返仙分
蝦乾就算覆人都好撚冇禮貌
佢係咪講過咩鐘意理科太太d口吻
我唔知理科太太點
但蝦乾其實你知唔知咁樣覆人唔係特別 係特別冇禮貌on9當有趣

我明你感受呀絲打！！我都被療癒呀

就算十年廿年前， 香港有幾多人窮到連洗衣機都買唔起呀？

冇用洗衣機，係個人選擇， 例如覺得手洗 乾淨啲..... 從來都唔係負擔唔起囉

蝦乾真係好扮嘢

佢應該係想表達以前細個點窮 而家靠自己努力有一番事業，映襯出自己係獨立新女性

我印象中佢有工人
所以兩婆孫緊係唔使買洗衣機啦

無聊問下
26版等於連登幾多個post

我想象嘅係佢屋企以前住農村
用手喺條河度洗衫 所以冇用過洗衣機
佢啲言行又成個老粗咁
佢做呢啲野我反而覺得佢似農村長大多啲

而唔係身嬌肉貴 由細到大都唔洗做

蝦乾係咪扮香港人嘅新移民，大陸出世？

我一直疑惑緊佢冇洗衣機既話 咁點洗衫
冇諗過佢係身嬌肉貴唔洗做

如果用直立式洗衣機洗衫
係咪會無咁療癒嫁？

有錢請工人無錢買洗衣機
叫工人用手洗話知你

推一推高質post

做佢工人慘好撚慘

實畀佢屌到上天花板

我都覺得好似正常香港長大既人都知地鐵唔應該食野

我嫲嫲自己一個住 都係用手洗衫
但係床單被鋪大件嘅洗唔到都係用洗衣機

我想問一路用手洗衫點樣洗床單皮被鋪... 唔用洗衣機過水我覺得仲晒水 用手樓乾啲水樓到聽朝都未搞掂

岩呀蝦乾 講得岩呀

其實有無人覺得蝦乾夾攣啲頭髮之後好似蠟筆小新個老母

佢有試過喺地鐵食嘢咁仆街？

我都會睇 見到中國製會唔買

佢話因為有知名度之後，會注意唔好係地鐵食魚蛋，搭的士會扣安全帶即係佢之前會係地鐵食魚蛋，而家驚人認到先唔做

佢一生人最大成就
就係加入beautyexchange，
同埋嫁到畀會計老公

點解睇佢ig 佢好似得be朋友咁

同埋十倍價錢賣淘寶貨

做咩督爆人哋
蝦乾會負皮你嫁喇

好似從來都唔見佢po自己童年嘅相

工人洗
所以hagone表示wfc

應該差唔多生啦，短期內都會潛下水先

生完冇耐就會出來拍片賣廣告，
1. 臍帶血庫
2. BB用品 衫褲鞋襪
3. BB食物 奶品營養食品
......

之後個BB就會變咗搖錢樹，不過上鏡

呢D嘢小學二年級都知啦
佢做KOL先開始注重呢啲禮節 抵俾人話冇家教

hagone呢個變奏版稱號好好笑

大家一齊強烈抵制呀邊間搵佢罷買邊間唔好比劣質KOL呃飲呃食

就嚟星期五喇
你估佢會唔會隔週五出片呀嗱？

賣返俾佢

你講漏左 肯定仲有扎肚

仲有playgroup 幼兒教材 興趣班

唔否定係唔係無錢買洗衣機 不過想知佢婆婆而家點 如果仲在世希望佢個孫女有日日關心佢同幫佢用洗衣機洗衫

Youtube report會唔會收到佢皮？

其實唔信佢第一次用洗衣機囉，出左黎做野咁耐，番工衫都手洗？賺到錢唔買部洗衣機比婆婆？

蝦蝦有冇興趣呀
$50一支賣俾你 齊一set都係$200
你仲有$300賺呀

窮撚自覺黎啲野好貴好靚靚要貼出黎威威
黎啲人現實睇死咪又係污糟臘撻個啲黎

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

你個po 好勁。成日都見到

可能佢來貨價仲貴過$25

已癒

看著布條一層層包著肚子的感覺好療癒呀

仲有升小學面試班，DSE補習班 同 討論吓大學選咩科可以揾大錢俾家用

張相係都要調到好光好白
啲野食本身就唔開胃
調完色仲

仲有教大家拍片影相整幼稚園面試portfolio
-示範如何拍一條廿分鐘9up影片
-示範用大光圈影淺景深夢幻家庭照
-最後宣傳埋自己副業lesserphotography

佢婆婆好似走左啦

死左了

我諗咗五秒咩係hagone

拆個下仲療癒呀

個Mandy好假

流產
大家集氣

好似佢啲咁既人冇朋友有乜咁出奇

幾時死呀熊貓

呢條女都幾貪慕虛榮
踏實d啦蝦乾！！！
唔好充大頭鬼喇！！！！！

我哋從來唔係咁嘅用意
唔該留意返
追擊佢係佢個人價值觀問題，做生意手法

之前有絲打 都提過mandy哩點有多d料爆就好了

面咪媽出咗名係on9 user~ 唔洗理佢

佢一定會曲線讚自己生完身型都好好

佢結婚竟然得be d人做姊妹

Y?

係 中學同學都冇過
但諗深一層 BE班人都佢frd到即證明佢哋都一擔擔

蛇鼠一窩

追兩邊真係好治癒呀
你班友收皮未呀
唔好再呃妹妹仔啦唔該

深夜推推post 阿井底之蝦你幾時出返嚟道歉呀
等緊你宣佈收山

祝haha專心湊仔
唔好再出現喺social media

每邊都輕輕一推

嗰啲都唔叫做朋友啦，互相利用咋嘛假到

康寧好好用
好煩用嚟用去都係LC佢屋企係咪冇其他碗碟
用嚟用去都係嗰幾隻？？？

好名

佢係為打卡為呃LC贊助啫

但係咪冇成功呃到過？LC至少都贊助杜汶澤呢啲level啦，唔好講佢followers多幾多喇，起碼人哋煮嘢食節目真係正正經經教人煮餸有埋廚師做顧問吖。蝦乾亂鳩咁嚟LC邊會蘇佢

蝦乾咩sponsor都r架啦

終於追完po 推下先

追完個Po法國
BabyKingdom mean連登好多
完

仲贊助過馬田
lc啲pr都幾好 起碼唔會呀豬呀狗都sponsor
做cheap自己公司

唔係 lc送過野畀佢喇 我記得有送煲
而且開倉仲畀佢去第一日既vvip day同上cooking class
不過應該無下次

利申：真金百銀既lc用家

蝦乾啲水蛇春咁長嘅湯名都係學佢乍麻

好似成功r到過嫁
搵唔番個post啦

其實冇人想知佢用咩LC嘢
佢寫得咁詳細 講完我都唔知咩嚟

Blocked

就係要佢一次過仆街死
憎到佢一個點

唔好扮清高啦
法國連登真係衰撚過BK
至少大家想蝦乾仆街死 唔會站在道德高地
講到自己fight for justice 好似好清高

問心 佢仆街死 流產
實有人瘋狂恥笑佢現眼報

唔覺得咀咒佢同蛆擊佢有任何分別
總之佢死就ok

條友block得
又喺岀面開post狙擊蝦乾

一次就算啦 好過贊助佢啲「煮嘢食」片
畀佢上完堂都咁嘅水平 我係PR都唔理佢

佢打埋出嚟啫係要用佢啲鍋具、餐具先煲到？
如果特福、ikea佢又會唔會打？

明明煲湯最唔講究爐具嘅嘢食嚟
佢偏偏第一樣就係講自己用咩size咩色嘅煲同碗
真係勁戇鳩

咪係你話你炆嘢都仲可以話鑄鐵煲快同保水過普通煲 要係咁易提下用咩牌子咩size吖

大佬煲個湯啫 老實講我覺得煲湯用個高身不銹鋼仲好
可以擺多啲料同時又可以放多啲水慢火煲

利申：屋企冇位擺高身煲都係用大鑄鐵煲煲湯 發覺夠渣唔夠水

我就唔會淘寶買呢啲
不過蝦乾連床單都夠膽淘寶啦，扮咩

佢啲湯清水咁嘅色
煲夠火候未架

咁嘅色先療癒呀

裝備撚有名你叫
傢俬床單都要淘先好笑 啲size又唔撚fit間屋 又唔驚甲醛影響家人健康嘅？

傻啦
佢連黑色嘅電線都接受唔到 深色嘅湯會影響佢嘅美感人生㗎

無追到呢個有無post睇下
笑死

尼龍咪啫係塑膠 有咩分別？

笑死人

裝備撚

平日啲湯落肉所以深色
佢又點會落肉煲湯

落腸仔

錯手負評咗sor

食肉唔健康
但餐餐食魚蛋墨演

Reading corner 原來係咁嘅樣

你岩 係小妹唔識欣賞hagone嘅素湯

收咁多試用
小熊貓同助手都淨係分到1啖

蝦乾真係好大方呀

個樣好老

嗰兩舊蠟燭擺喺度點坐啊

呃like都呃得柒過人

食素同食魚蛋係健康人生

坐係窗台睇書咪好熱

所以係用黎擺比人睇正常人點會有梳化唔坐要咁on9坐窗台

化妝唔搽粉底去額頭係點解
理解唔到

希望佢唔會抱住個B喺reading corner影相呃like

對日本人咁咁好禮貌おやすみなさい
對住香港人 : $110

冇錯 真係個人選擇 平平地二千蚊有部
錫屋企人 點會唔肯買 你儲下錢都有啦

Me tooo

仲要曲起雙腳挨住牆坐，唔附合人體工學

打卡位，扮文青用

又要點蠟燭但窗簾又飛黎飛去真係唔驚火燭架wo
又話要確保家人安全

個post講睇書但本書都無影到真係第一次見
<惡意>個封面唔夠療癒咩？

根本佢做所有嘢都係為咗影相㗎咋

傳說中嘅reading corner
以為至少都有個書架仔, 仲一心諗住睇下佢平時睇開咩書睇到啲中文咁差

佢起啲片話+-0嘅致命缺點係條充電線黑色呀
佢真係對美好有要求㗎啫

真係對美有追求係無問題，但問題係佢品味好差，影d相又唔靚。平時無睇開佢d片，但係就咁追post見到佢個廚房睡房，連食物擺盤d襯色都唔靚。

唔知憑咩話自己對美有追求。

人地睇開非法下載ebook
邊有書架呀 間屋咁細

芋圓配清水

連清水都要嘥 好乾呀

*慳*

推撚到蝦蝦重刷首抽
玩撚到咁 係時候收皮啦haha

張相啲focus好奇怪

佢真係乜都乾過人 佩服

佢呢個好似係想影上面嘅花但係out fo左

然後唔小心fo咗下面嗰啲糖水到

真係食得落？

"我可以keep 住飲 當然唔錯"
蝦乾好大口氣啊

咁大獲？！
佢可以keep住飲？？佢食開劣食架喎
可以blacklist呢個牌子

學之前絲打話齋: 睇一次啃死一次

其實佢知唔知自己賣緊咩廣告架
雞精本身就係雞湯濃縮咩好似雞湯味呀屌你

我估係未見過世面嘅小學/初中妹妹仔

Btw bk個post真係好正

真係寧得罪連登仔莫得罪bk阿媽

好on9
買嘢講求實用 外觀靚配埋就梗好
佢d片介紹產品只講到好空泛
贊助就唔同 有晒稿

屌 佢買完lc之後開live講佢執到咩平貨
佢個副尊容 好似前世冇買過嘢咁
原來佢係vvip買
又係嗰款啦：我有介紹正嘢㗎 不過我係vvip買到 你哋唔係vvip就睇下到時仲有冇啦
同share已下架嘅link嘅態度一樣

佢開盒先發現其中有隻碟有瑕疵 佢個樣即刻西咗

可能想R sponsor呢
所以話 佢世界係幾咁狹窄
唔係得lc先叫靚先叫好用
唔反對買lc 每樣產品有唔同特性
但唔係唔夠位擺塊麵包都要影到lc個名咁on9

完全明呀 因應情況咪買/用 合適產品囉
蝦乾只追求lc 踏上成井底蝦之路

將所有材料up晒出黎就係湯名
井底蝦同mandy d擺法 用具好似
究竟睇緊乜

唔講以為邊個出名食家講嘢呀屌
井底蝦講嘢 信一成 都夠你仆直

屌你笑撚死人

唔該啲品牌blacklist HAGONE 啦人地連賣緊咩都唔知正式收佢皮唔好隔一陣又走番出黎獻世

我蝦出埋書教人影相嫁 唔可以話佢

比連登絲打同bk 主婦追擊
蝦乾其實係咪暗爽緊呀？

#痴線西逆向思維

我都係咁諗
人哋蝦乾無食開肉呀嘛
食肉唔健康㗎

諗起以前細個喺黨鐵口渴想飲啖清水都會驚
食魚蛋都up得出仲要係因為有人識先唔做

係咪得我屋企會分開青紅蘿蔔粟米豬骨同准山瑤柱螺頭兩隻湯嚟煲？

個名水蛇春咁長
做咩唔打埋枸杞出嚟

柒咗
以為紅色細細舊嗰啲係枸杞
原來係紅蘿蔔

啱呀
兩個又係瘋狂tag LC, cutipol
擺盤又好似
所以咪做到好朋友

我屋企會係分開煲囉
飲開老母啲湯料嘅種類少
但每樣料嘅用量好多
例如青紅蘿蔔加埋起碼落6-7條蘿蔔、乾螺頭10幾粒咁
咁先飲到嗰樣材料嘅原味
咁樣好撚好飲

落咁撚多材料加埋咁多味
咪哂曬啲鮮味材料？

個mandy ig成7000幾個followers 但係啲相平均得50個likes之前聽朋友講佢喺be問人點買followers
利申朋友喺be做

大家可以去fb search Wisterialice
個page有d舊 但好多舊相

笑左

應該都係膠膠地
兩姐妹一齊r到LC活動 笑得幾開心

物以類聚

睇到佢話自拍神棍個名係佢改
都覺得尷尬
連呢啲都要認屎認屁

有荀嘢又點少得好朋友陳庚佑呢？

紙巾肉丸嘅味道

回帶 剩係識怪責人嘅蝦乾

「 面皮厚過芝心批」
呢句真係超正

係正中間好療癒

好地地一個牌子比佢地用到cheap哂，一陣MK味

Sorly rap

咁既樣都想做KOL

究竟點解可以用LC用到好似臭雞牌子咁無哩貴格MK味出晒黎

蝦乾仲潛緊水？

逢星期五出片

好期待 聽日就係

我中學時期都幾鐘意Alex

覺得佢好有學識好冷靜好溫柔 講嘢同其他YouTuber完全唔同 （我個人鐘意有學識嘅人）

當年中學阿sir知道我鐘意Alex 之後 ，仲話：呢d垃圾你都鐘意
而家大個咗 睇得多痴線西 覺得佢好假好做作 好多陰暗面

其實香港有冇實體店有真·Cutipro賣

佢啲尿就黃
個時應該仲係街頭抗爭緊啲時期

屎盤好似key入去咁
可唔可以正常啲咁影張相

推 今日星期五
留名睇佢隔週五出唔出到片

推呀推呀！你出咩廣告我就追擊邊個廣告商

留名等夜晚10點

集氣十點
等佢宣布收山

唔知今晚會出咩片呢

準媽媽的保持人氣攻略| 如何同時被連登和親子王國網友追擊？

聽朋友講佢份人假到仆街
功利型閪女人有著數先癡過去
所以先成日癡去Alex Sona Cynthia 度
搵佢地宣傳自己既野
又成日周圍同PR 拎著數
不過佢應該唔算KOL?
完全冇留意佢
樣都賣唔到

Who is alex??

一路做cd rom
睇到呢度忍唔住想留言
有冇人用尼龍形容湯勺呀
膠就膠啦屌

Alex = alice
Haha連自己英文名都讀唔正
佢自稱alex

得啲 10幾歲妹妹仔 先可能鍾意佢

稍為有人生閱歷， 都會睇穿佢無知、充大頭、虛偽

蝦乾而家想賺師奶錢，好難啦

係咪覺得LC 就算煮得難食都會好好味

呢個仲要係肺炎啱啱係香港爆個陣啲醫護忙到踢晒腳
雖然唔知佢係去公院定私院抽血
但佢呢啲剩係識挑剔人地嘅死港女格真係好唔要得
咩都要擺上ig 公審人

唔知哈哈老爺奶奶， 上網睇見大家black mouth 哈哈， 會有咩感覺呢？

憎佢都唔洗咁陰毒呀嘛

唔知今晚會唔會出片呢

幾時先第5個post
快d推到佢收皮啦

輕輕幫推

無片出

蝦乾我等咗你幾日喇竟然唔出片！兩星期先得一條好珍貴㗎做咩唔出喎

係咪收咗皮？

會唔會永遠潛水

追返舊Post
原來小熊貓有過咁大舊肉乾食

佢係唔係覺得講到明係西班牙梅頭豬好威?
其實好撚普通啫我屋企個雪櫃長備
凍肉鋪啲豬唔係西班牙就美國再唔係荷蘭架啦
同佢煲個湯都要寫到明用邊隻LC煲LC碗一樣
根本唔係啲咩值得曬嘅野 蝦乾以為得佢自己先識用

我覺得有啲似啲茶餐廳，啲碟頭飯永遠要加個國家名係前面

西班牙梅頭如果係凍肉舖買好平

冇片出呀？

無啦無啦

多蛋炒飯都夠on9喇
佢煲湯又咁長
呢個又唔打美國大雞蛋炒泰國金象米飯加西班牙梅頭豬肉

個飯乾到米通咁

多蛋炒飯 on9少陣得唔得

乾爭爭, 睇見都唔開胃

公道啲講 應該係焗豬飯黎嘅

不過蝦乾應該得呢味餸先叫見得吓人

正常人分享會就咁打 豬扒
可能佢覺得加啲外國名會高級啲

啲芝士都焗到乾爭爭喎 就龜裂咁

高級蝦乾食日本頂級大蛋日本珍珠米先療癒

個中女杯係咪intentionally擺喺度做props？

做乜9？？？？

張圖好無美感是但搵個frd既ig食物 post都影得靚過佢
「迫得要走進廚房」寫到好似間屋好細無位企咁

順便問下 圖中餐具是cutipol定呀麼living嘅出品

可能係絲打之前po出黎25一支叉嗰款

呢啲係我蝦嘅風格嚟
我蝦係專業嫁!

蝦乾d 中文真係
有讀書唔會咁差

佢每個post每一句都睇得好辛苦

又嚟冒牌celine 袋？
今次到sangle
究竟佢仲有幾多個？

乜撚野平民打扮呀？當自己係邊個呀？

push

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

小熊貓全屋得呢個籃屬佢

垃圾Alicehaha

平民以為自己係皇室？
讀書的重要性
簡樸、素雅呢啲詞唔撚識用嘅

真係乜都可以打一餐飛機講真，照佢啲post既內容基本上有拍拖既人每日都可以出到幾十個 真係井底之蝦黎，乜都覺得係自己先有自己先識

笑到仆街

好明顯冇讀書字多唔識

Hagone上水了

如果小小熊貓唔想比人叫做小小熊貓
可以點算呀

想利用蝦毛翻身

姣婆守唔到寡鳥
下個story : 很多朋友問床鈴和bb床哪裡買的
是 @xxxxxx 和 @xxxxxx 啊
是有點貴 但只要想到是給小小熊貓的 一切都值了
果然養小孩是會變窮光蛋呢

可能雞蛋同啲米喺中國黎 唔夠療癒 如果啲蛋係美國佢會寫美國A級大蛋炒泰國金象米飯

覺得個袋未必係佢/可能真係假
個袋曝光率好低
如果佢買左個幾萬蚊嘅袋我唔信佢唔會岀story哂命

每個女孩子都應該擁有一個
我人生的第一個小香
好療愈哦☺️

佢之前拍過兩條片關於手袋
如果有chanel一定會攞埋出黎講
between 芊同蝦乾我以前都幾鐘意
而家兩個都不了

搽防曬唔搽額頭 笑死

等狙擊

似係 Stokke BB 床
九成九係 sponsor
Stokke 成日助養 beggar

呢張野賣$4xxx
都係果句,市價就賣到貴一貴掠水,另一邊廂一車車咁免費送俾begger真係唔撚會幫襯囉

有人助養
唔交功課唔得
所以逼住要出
身邊本身有friend想買呢個牌子嘅BB床
但見到助養咁多beggars
自己就要真金白銀去買
果斷轉牌子

講真，圓形既床仔好睇唔好用，好阻掟

stokke床
九成九係贊助

你阿sir 都幾正，夠直接

屌，好撚反感，好賤格

正呀喂

Unsubscribe 呀絲打

屌係喎 😂你提咗我

細個到而家都冇follow 過佢ig 唔知佢咁多嘢 淨係睇佢d片
睇咗痴線西cap佢ig d圖先知佢d衰嘢

曬黑啲咪無人睇到佢印堂發黑

佢都幾鍾意忽略佢額頭
之前見有人cap條片上黎就係粉底唔搽埋額頭

北歐風小床鈴
蝦毛每天聽著床鈴聲睡覺 好療癒呀

BTW 點解唔落tag????唔係好想r sponsor嫁咩？

下個 post 先話好多人問佢
所以同大家分享

我都係咁諗！
送到 cheap 哂而家唔想買

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

呢個擺明係自己止血止得唔好嘅問題

蝦乾del左床個個story

通常抽完血姑娘都會叫禁實止血，禁得唔夠耐都會瘀...
佢咁樣公開講都係想人答：抽血員手勢差啫...
可能r唔到sponsor所以又係人地錯

利申：唔識

會唔會係廣告商有mon post落order叫佢del總之大家唔好停 繼續狙擊

其實stokke張bb床太細，好快唔夠大，得個靚字
係餐椅好用，不過真係送到cheap晒，唔會再買

仲喺到喎

仲見到呀
佢咁自視過高，又收唒錢，邊有咁易會del po
之後一定再上水扮賢淑咁教人湊b

明明係蝦乾虐待小熊貓

今後只好買少點LC了

仲係到

#隔週五出片

回帶 credit V4Vendetta絲 from 痴線西68

外加幾個留言貼堂 from 痴線西68 & 69

唔知幾時會有下一條片

其實佢食到咁乾咁清 去追求佢所謂健康
佢之前日日咁post食啲咩
咁睇佢連女性需要既蛋白質量都唔夠
但就成日食包加工食物唔好食咁多係好
間中食下都唔係罪
佢所謂啲飲食都唔係健康啦

收皮啦蝦乾
又想出嚟搵食啊？

佢只不過懶係要活出自己一套真理 咁先係KOL吖嘛
可惜佢一啲常識都冇又臭格 淨係識怨天怨地

我都記得呢單
個 😅 勁乞人憎

佢呢個好似係charles and keith d抄款黎

條友出story了
扮冇事發生？

屌HaGone個名好撚正

智商偏低既無腦妹妹仔
幻想可以好似佢咁過可以唔洗番工又食住老公既療癒婚後生活

連printer都可以療癒

想話老公唔幫佢姐

又屌小熊貓唔幫佢手

買部機都認叻
無論男女有手有腳都唔需要靠人

推，最憎不學無術KOL，又蠢又黑心

買部printer 都要出嚟認叻
遲下生咗個仔咪要講足成世

買部printer有幾難
其實佢係咪弱智先覺得做啲咁簡單既野都要吹奏

提提大家如果唔想打針抽血搞到咁隱陣啲㩒足三分鐘
有好多人一見無血流出嚟就停手
Hagone嗰個一睇就係典型嘅㩒得唔夠耐
我媽咪有試過咁仲要隻手痛足成個星期

俾人咁講就鳩吹話㩒咗10分鐘想人話個護士手勢差？

其實佢先係成日提住自己老嗰個
30歲都未夠就扮哂老人家講野
又串cyn老
人地明明心境年輕又唔介意自己年齡

唔知點解佢一路都好proud of自己識「資料搜集」
真係r哂頭，識上網既個個都會google架啦
如果唔係咪買哂你啲介紹啲伏野

佢仲夠膽出療癒兩個字果下好野

咪係囉，佢係咪第一日返新工連電腦都唔識自己開果d人。 雖然佢係唔撚洗返工既事業型女性

人地cyn年齡30但童顏喎
蝦乾未到30但個樣已經35+
高下立見

下？乜cyn老過佢㗎？睇合照以為最老係蝦乾

話說之前搬屋都有睇過下蝦乾嘅片

有做資料搜集就知+-0根本唔抵買
係咪因為dyson個個都用所以佢偏唔用
(或者係因為r唔到dyson)

仲有佢成日講quality...
但竟然喺淘寶淘床單
從此唔再睇佢 唔再信佢

我諗起我部printer都係就咁去豐澤walk in買
自己想有咩功能，價錢啱就買
然後自己搬返屋企

成件事有乜咁特別

秒負皮我，屌你蝦乾

Sorry 絲打撳錯負評

應該係dyson冇sponsor佢 明明dyson已經周街派

我屌咗出黎

Sorry我想正評但hi錯隔離

唔緊要當推post

繼續追擊 唔好比佢停

Cyn 88
蝦乾 91

遲d生完仔：

躺在床上聲嘶力竭地擠出蝦毛，望住喺隔離淨係識叫我加油嘅小熊貓，心諗 女人，都係要靠自己。

對佢嚟好難

但小熊貓都谷肥左
一係就用碳水谷肥 一係就係出門食完先返屋左食麵包
諗起都慘

安裝部printer有幾難?
除非你真係由零開始自己砌一部出嚟我就話你勁喇

想知安裝個printer有幾難 其實

35+老蝦乾 唔好再蝦童顏cyn

我睇左做Hailone

啊不就好棒棒

連bk啲師奶都話要罷買stokke
唔想贊助beggar

冇常識之餘, 仲要唔識人情世故

同cynthia媽媽講話「我擔心你個女」（暗示cyn蠢, 自己聰明）

又問sona 「你奶奶會唔會偷用你啲唇膏？」（ 人哋奶奶係富婆級， 點會在意小恩小惠）

係咪俾說話老公聽
掛住打機
等我都出post 先
買料砌機到買printer裝埋，成功用到都係我一手包辦

裝printer, 我諗十幾歲中學生都識
插電線，駁電腦， 最多上網 dl 個程式

To mon po廣告商、pr：
呢個po九成係絲
就算呢刻未係，但呢度班絲打第時成家、生仔
成為你個牌子嘅真·消費者果陣
會記得你個牌子sponsor過d咩垃圾

一個傳一個，你個牌子好快臭
至少我覺得LC已經俾班所謂kol用cheap曬
（利申：LC從來not my cup of tea）
請回頭是岸抽起廣告

蝦乾呢啲人成日用貴少少嘅嘢就打咭 未見過世面咁 但係我眼中跟本不值一提

我18歲嗰時已經自己買,托,裝printer 有幾特別？幾賢良淑德？

我媽日日用手洗衫 住飯我食 陪我讀書 撲學校 佢都唔會話自己有幾萬能 最多啲親戚話佢好叻

你老公唔似得你 可以日日係屋企 佢要番工 番audit有幾大壓力 你知唔知？打陣機又俾你公審

可能我激動咗 但呢啲不學無術嘅kol俾唔到咩inspiration仲要9up真係好黑我憎 我買一樣product入面有幾多係sponsor緊呢啲beggars?

然後佢仲話自己係事業型主婦

你無激動，我都好憎
依家呢代年輕人已經唔追太追星
反而當班youtuber、influencer係role model

但好似蝦乾呢d人
灌輸好多唔正確嘅價值觀俾呢一代學生妹
虛榮、做假呃人、追名牌（但買老翻）
唔食肉減肥、social media數落老公朋友
仲要係藍絲couldn’t be worse!!!

其實只要content有資訊性、個人三觀正
美妝youtuber都可以好pro好成功
台灣、外國、甚至大陸撈埋過youtube比比皆是

反觀蝦乾之流，有無諗過點解自己會被狙擊？
咪content唔得、連良心都無埋囉
香港美妝/youtube界就係比呢d老鼠屎搞臭

黎丫蝦乾，同意就黎負皮我嘔心

"搬上櫃頂" 都要打埋出黎認叻，遲啲連"識行路", "識呼吸" 都要拎出黎自誇

大家send msg 去佢ig story 狙撃佢

兩位絲打講中哂我心聲

佢仲要係極少產嘅youtuber

佢係咪想講自己大肚都要搬野好撚慘 暗屌埋個老公唔幫佢

唔係啦，呢個story未大肚前嘅事嚟

要呀

乜撚野叫好療癒的列印

我睇到個陣都心諗咗呢個問題

乜鳩都話療癒

1. Le Creuset
2. Stokke

martin成世最錯肯定係俾aliceha纏上咗

客觀D講
martin個樣正正常常，性格亦唔見得差
專業人士big4 出身，要揾個會計師老婆真係唔難
點都好過而家娶咗蝦乾，肉又冇得食，樓又上唔到, 蝦子一出世，martin一個養3 個，成世人就貢獻俾蝦乾同蝦子

但之前有絲打話佢好proud of 自己有個KOL 老婆

Bk啲師奶都心水清
佢哋都話唔想買stokke
因為唔想助養beggar

依家仲俾人笑

住咩屋苑、有咩家俬、食咩野、行蹤、兩公婆private talk...... 全部畀公司同事知道曬

Ching有冇BK條link? 我搵唔返

留名想要 唔該絲打

佢話因為百貨公司冇淨色床單

笑死 佢地話點解唔放隻小熊貓上stokke試下

佢都戇鳩鳩Sheridan 已經勁多淨色 高針仲好滑添 不過一年365日減價都冇淨色份
佢方唔係小家嫌貴唔捨得買咩

問人奶奶會唔會偷用唇膏真係好odd

乜撚嘢下次打完機 佢預言家嚟㗎？

但佢唔係sell可以根據需要擴大，話可以用到10歲咩

係呀 我見beth老公之前都有幫大仔換咗啲架？

要另外買配件
同埋再大d其實會買小童床，唔會用到10歲咁耐啦

Ikea 大撚把啦

我真係接受唔到床單用淘寶 屌

呢條垃圾幾時收皮

muji幫到佢

唔好比佢停
臭八婆 仲有心情出story
收左Sponsor錢都係要照交功課咁話

蝦乾r唔r到私家醫院sponsor生仔

我覺得個袋唔係佢嘅
佢連一個碗一隻碟都要曬 第一次用洗衣機都覺得新奇
買咗個chanel仲唔日曬夜曬曬到全行都知佢終於買到個chanel咩

：晨早就想買一個chanel 現在終於圓夢了 很療癒🙂
：whats in my bag! 我的第一個chanel😺
（其實打埋「包包」會更似 但係打呢個字我會忍唔住同自己講包你老母 所以不了）

未生已經公開咁話自己偉大

佢既然話人生已獻給蝦毛
大家一齊幫佢實現夢想
推到佢以後出唔返黎做KOL

蝦乾快點負評我

R 到
絲打話大貓員工去私院生有幾萬蚊津貼

蝦乾 如果你有haters gonna hate嘅心態/我哋對你雞蛋挑骨頭嘅話 咁你就大錯特錯
呢到有好多係由支持你到對你反感 乜真係我哋問題？你無做錯 無問題？
唔好自欺欺人啦費事講咁多教精你

屌做呢三樣嘢就叫人生獻給B，你人生都幾撚悲哀

連便秘都可以賴阿B

Hello Alex
其實蝦乾係呢個post不停見到自己會唔會好尷尬?

Hagone唔會追post睇我哋呢啲鍵盤戰士aka螞蟻講嘢架
有失佢身份

講得好似bb拖累佢咁

全公司都知佢堂堂manager一個月幾萬蚊竟然輪落到要瞓淘寶床單

買完起碼拍條YouTube :入手香奈兒包包有咩要注意？初哥十個要注意嘅事項

諗下都覺得好療癮

*癒

頸痕就頸痕喇 扮咩濕疹
點會痕下變啲濕疹出嚟
淨係知Alex有廣告有錢收就自己識出濕疹
between, 又扮自己係大學生

讀asso咋喎～～～～～～～～
同埋原來佢讀design High dip同asso
讀design讀到佢d野咁核突～～～～

女性生兒育女本來係就一件好神聖嘅事

但蝦子都未出世，蝦乾已經當咗佢係一個負累

加上蝦乾老母早
根本唔知咩係母愛同家庭溫暖

再者蝦乾老豆係雞蟲，蝦哥係露械風化犯
個成長背景根本好L差，好難想像蝦乾可以將蝦子養育成材

蝦子真係自求多福

喺隔離post見到 9秒9諗起蝦乾

咁其實pkj隻扼係點得番黎
唔係又用流四嘛

成日覺得佢有種寒酸味，用幾多名牌同LC都cover唔到
行番小資女路線好過行氣質路線扮貴婦

係 真係有錢邊使係度樣樣晒命
食塊麵包都要放係LC碟

真係成頭問號 簽名姐同埋你啲字係比上不足比下有餘

本身唔識sona
自從大家講sona 之後，我又碌吓佢ig

Sona 真係比haha貴氣好多
氣質呢樣嘢，窮酸女扮唔倒

蝦乾真係「未見過大蛇屙尿」
乜都認屎認屁, 吹奏一番

我都係最近先留意sona
真係將hagone比下去
變咗競爭對手咁

如果hagone一直行小資女路線都還好

好可憐既小熊貓躺着也中槍

佢真係咩話題都可以怨埋落老公到，怨婦咁撚樣

個機字仲要偷懶寫殘體

佢d語氣真係好西

冇家教D人係咁

完全唔會理人地感受
一開口就得罪人

其實呢，結婚真係一件好開心嘅事，我諗全世界只有佢會覺得老公簽字時字樣衰係值得拎出黎講嘅嘢，收埋啲窮酸格得唔得

咩叫 小資女?

淘寶unboxing! 小資女必備包包🙂

小熊貓好慘 咁都叫偷食

第一幅個🙂同句「重做囉 可以點唧」話氣差到
隔住個mon都聞到陣閪味

無得食肉食下朱古力都俾個老婆post上ig公審

咪係囉，我都想知點分簽名靚定唔靚。簽得醜你係咪唔嫁吖屌

唔好比Martin Lam啲朋友/同事見到
連食朱古力都要比老婆公審

"小資女" 個term係大陸傳入來

真係笑咗 你啲閪語氣邊得來優雅

又要扯埋小熊貓落水
當正自己書法大師

好撚慘

好難頂 佢每一個post都好乞人憎

“ “ 都係簡體標點符號 繁體係「」

睇黎佢真係以為自己手字好靚
仲要視為技能....
好普通咋喎

好慘 朱古力都唔比食
如果蝦乾知小熊貓晏晝食咗兩份肉、ot 時食宵夜點算？

其實小熊貓呢個名點嚟？
係咪乾蝦改架？

好奇點解班KOL要教人做小資女
諗起個celine box bag同sangle bag

係呀 以前佢老公未出樣都係用小熊貓個樣嚟遮住

嗰期開始中英書法風
佢有一期買台灣葉曄嘅字帖學
次次學完寫完就去tag人
方死人唔知佢跟咗個大師.......嘅字帖學
然後人地禮貌上喺書展同佢交流下就開始扮大師
又推用咩筆咩紙
搞到好似全香港佢係創先河咁（我亦開始對佢反感)
論字靚同端正，我敢講佢絕對談不上上等，
跟住字帖寫只係好普通
台灣甚至香港都有好多人寫字靚過佢一千倍
寫完一排利用完人個大名喺書展搏完出位
就無再提過人或講下自己學成點
我都好鐘意寫字同睇人寫字
但呢條友就用寫字爭加知名度，用完即棄好可恥

行路都要用教人既口吻笑左

屌呢個😅emoji真係西到爆

條友真係成日痴埋去d比佢更出名嘅人到博出位...
除左葉曄,雨僑同理科太太
仲成日見佢喺bob叔到留言

蝦乾個 小香 包包幾時買架？
唔見佢拎出黎晒既

佢啲字體好普通啫
咁都叫「技能」，笑大人個口

佢好自豪同理科太太一樣係「金牛座」

如果有成功人士姓「夏」， 我諗佢都要沾下光

夏佳理不過蝦乾鬼識

佢到底係咪有病

無錯
你地送咩比蝦乾
我地都唔會買

利申 兩個小朋友加一大班媽媽朋友

講開佢半桶水又要扮有智慧就諗起一樣嘢佢話唔可以用同一把刀切肉同菜

大概好似係有條片係同cyn玩煮野食，cyn 做煮嗰個，alex就係俾指示嗰個。 咁去到切嘢食個一刻，cyn就扲咗某把刀出黎切好似菇？(唔記得) 之後Alex 就立即話呢把刀切肉架！要求cyn換刀。

乜唔係chopping board先要分熟食同生嘢/肉咩？因為chopping board俾刀cut過會有grooves 同本身係porous,所以先要驚會因為咁有細菌 (有錯請屌)

刀係滑既，洗下再用唔得咩？如果刀都要分生同熟食，咁佢自己d叉呀匙更呀係咪都有分？都係同一個material姐！如果係咁，真係唔怪得佢賣餐具。 因為嗰個都要買幾set 黎avoid cross contamination 真係賺到fat fat

夏子康係咪成功人士？
成功上過報喎

我記得係切生果同其他食物，之前Audrey 都係畀人話佢呢樣嘢，但其他網友話有咩問題

大家聽日黑衫白絲帶出街呀

公道d 講
係其中一個人問佢點著 high heel先

佢d 字咁樣都自豪？
我寫d 字靚過佢少少，但我自覺得好核突

正常就水果刀先會分開，因為生果生食
菇切完都會煮，分唔分都得
有機會係佢想講啲刀刀刃唔同嘅
佢係裝備撚嚟㗎嘛

其實吹奏自己都算
點撚解下下都要數臭自己老公

有咗係易啲便秘㗎
不過個個做人呀媽都係咁㗎啦
係佢先會蝦毛都未出世就日呻夜呻

連個cm都好撚寒酸小家
係咪佢自己去sona屋企想偷用人地既唇膏

佢真係好典型有姿勢冇實際嘅裝備撚，人哋講究裝備都真係有針對唔同用途（比如用LC煲炆嘢、用生鐵pan煎嘢）佢唔係㗎喎，一味買買買，但煮出嚟啲嘢全部濕濕鳩鳩。買把$1400嘅刀返嚟話切到塊肉透光就係靚刀，叫你切河豚刺身咩屌

絲打突破盲腸 真係唔撚明

其實佢咁日呻夜怨唔驚折福㗎咩

見佢煮紙巾肉丸就知佢無料啦
有裝備但係唔識煮

依家無得乞就係報應啦

屌睇見都唔想食 淨係用鹽同胡椒醃豬肉 佢食埋我個份喇

淺色先療癒架嘛

好似唔見佢R到孕婦食嘅supplement
以佢寒酸性格R唔到應該都唔會自己買
平時又唔食肉點俾到營養蝦毛

推一推 佢好樣衰 希望佢可以收收皮

用膝蓋走路
屌 返去重讀中文啦!

嘩屌 無肉食都算 朱古力都唔撚比食
果然係西女人
啲語氣咁撚差
小熊貓真陰功

喺私院同公院產檢完都會俾 大大包 呢方面蝦乾唔使R 但佢竟然冇sell孕婦奶粉遲d for通乳腺嘅卵磷脂呀,防脫髮用品呀,紮肚呀,上奶茶呀,蝦毛嘅開奶茶等等等等,唔知有sponsor送上門未呢？到時逐個狙擊

膝蓋走路我以為跪喺度行
同埋我想像唔到點用膝蓋行路，點發力

有時都覺佢老公慘
但一個願打一個願捱
老婆係佢自己揀，所以仆街唔好喊

agger
佢咁樣講 我都以為佢跪喺度行

又要扮文青 扮知性
中文又1999咁
屌

寫得好撚柒

檢討下啦蝦乾
你老公寧願食啲乾爭爭嘅朱古力都唔食你個啲啊
定係要返屋企前食定朱古力打底
你嘅垃圾撚夠飽咩

讀poly high dip
就話同老公係[大學同學]
Haha 只係「大專生」
唔係「大學生」囉

一睇就知蝦乾係啲想控制哂佢老公嘅人
逼佢老公陪佢節食 食白麵包
又攞「零食唔健康」嘅理由禁止佢食零食
做佢屋企人真係好撚慘

朱古力蛋糕嗰張睇到一頭霧水
摷番前文後理 原來係咁:
小熊貓偷飲盒裝奶 搞到整俾奶奶嘅蛋糕要重做

公道啲講 賣相就還可以嘅
不過學痴線西話齋 點解唔拿拿林落去買番盒奶呢
仲要繼續用明知會fail嘅忌廉
想借啲意公審小熊貓？

BTW蝦乾都幾識自嘲吖「硬過我條命」
建議下次可以試吓用 「乾過我個人🙂」

hagone真搞笑 簽結婚證書唔洗寫字架喎 改埋個簽名好冇？！

明知無奶仲繼續用d 唔岩既食材整

佢下次結婚咪知囉！

踩低人哋抬高自己
老公都踩到地底，個仔未出世已經擺上枱，
出左世實畀cheaphagone鬧鳩死

佢平時煮嗰啲嘢咁乾都硬㗎啦

零食係返office工必備架喎

識唔識架

人哋返咗好短時間BE 跟住就做事業型youtuber喇
邊識

痴線食筒朱古力都唔得

話晒都銀行經理 食零食都比個知名KOL老婆放上網
究竟有乜咁proud of?
諗起比同事下屬笑 我淨係覺得好羞恥

夏雨

sad 我返工日日都成袋都零食
如果我另一半係佢 咪會日日俾佢出post

俾佢呃咗
唔係呢個post 都唔知原來佢只係asso妹

其實佢買左樓未

租咋

佢喺poly影pre wedding柒到喊
雖然小熊貓係poly畢業但佢講到大家都係大學同學咁

係呀 就係佢講到大學同學 又成日PolyU 母校我以為佢design degree grad
原來又係一件讀唔成書嘅垃圾

點解佢唔落街買嘅原因肯定係
試完如果成功
就大大聲話比人知佢發現左忌廉都係得嘅
可以扮專家

如果真係有心整個蛋糕既話
點會唔即刻落街買呀

i mean買牛奶

不過租都勁 早生仔 可能老公有米

同埋重點在於佢嗰句 「重做囉 可以點唧」
大佬呀 你自己攞黎嫁

明知唔得就偏偏要用忌廉格硬整
整衰左就發悔氣 順便公審自己老公

真心答hagone
要行得靚應該係用腰力
所以啲model行catwalk個姿勢先靚
用膝頭發力啲關節好易磨蝕
老咗就知味道

浪x灣係租

佢老公前big 4 manager月入50k up
佢自己出個垃圾ig post都50k

蝦乾真係衰自視過高 無料扮四條
正正常常行下小資女路線
平時用分享既口吻 唔好咩都扮專家

佢未真係老都已經咁
我真係想像唔到十年後嘅佢會有幾乾

甘有米都租樓？

其實佢老公做audit 成日要用腦諗啲數 食下朱古力補充下糖份都俾個垃圾KOL老婆擺上網錢審 佢老公返到office食朱古力應該會俾同事笑

好似老得好快

甘
咁

返到公司問同事乞零食

速成打唔到
口甘就打到

速成咪口一 咁

你唔好質疑養生界KOL 暨寫法/育嬰/烘焙/攝影/小熊貓專科專業人士

出個post可以揾咁多咩

咁L好搵50k一個po
好彩從來無follow過

佢老公下次要醒水啦，去掃一袋零食擺公司櫃桶啦，lunch再同同事去食肉

佢係叫人唔好用膝頭發力㗎
不過佢寫得衰

係喎
不過唔緊要啦 反正佢都噏唔出用咩力
當我"教"精佢啦

屌你老母其實你係咪弱智架姐

屌你老母 你理撚得我姐

佢個人都無奶
仲唔買定啲係屋企
老公飲唔飽要係雪櫃補充都唔比

佢係人生界KOL

🦐

估下蝦乾會唔會買

蝦乾又要為咗蝦毛破產了，整個人生都給蝦毛了

你咁樣講完 人地買咗咪冇得po ig囉

如果依家唔係比人狙擊緊 佢見到呢set新野一定即刻post story：啊 太療癒了 是為了小小熊貓而設的嗎 ？

然後買完再即刻打卡

可能等緊LC送上門

好似

未必會 因為依家比人狙擊緊冇得打卡 冇左LC比佢嘅價值

應該無$5萬一個，$1-2萬啦，佢唔算好撚出名。

佢唔會買 會R
佢買都開倉先買啦
之前見佢張開倉相啲LC勁核突

#aliceloveslc
#littleredpandaloveslc
#廚櫃給小小熊貓佔據了🙂

我都cap左想po
句comment好中point

日日掃玻璃

#小孩的出現大概是把你的金錢揸乾之時
#這也太療癒吧
#媽媽也想來一份
#母親的日常
#Alicelovekid #baby&LC

第一個tag好正
又乘機怨個B洗佢錢

個emoji
佢真係好適合呢啲樣 好唔情願咁笑

有fd個B連膠碗都掉得爛
設計嗰條友都on9

＃ 我的人生不是我的
＃ 人生被小小熊貓罷佔了😥

唔知死得未

#當了媽就是要把一切都獻給兒子🙂

其實蝦乾可以請我哋做代筆出post

請多個助手

同埋有整過蛋糕都知，只要有電動打蛋器，要焗個蛋糕其實好易好快，唔明有咩好公審，除非佢話佢人手打蛋白啦

咁咪要食佢整嘅乾包

我撞過佢老公同同事食中環和民 日本菜唔洗食草

哽死勞工保賠唔賠

分分鐘勞保都無幫你買啊絲打

佢點會手打蛋白呀
叫佢手搓麵包都話唔肯
用麵包機都當自己廚神咁

好正

諗起呢個
食蝦乾包硬死既人 幾乎係百分百

焗蛋糕最耐嘅係計材料份量姐搞掂嗰part我覺得仲簡單過整麵包
連ig post嘅語氣都咁閪，佢現實有幾閪真係唔敢想像

準備蝦乾復岀
會唔會痴個小小熊貓貼紙呢

其實唔覺得佢手字靚

遮名咁此地無銀？
驚show hagone個名會比人diu嘅話就咪出story啦

網友唔係諗住蝦乾會有咩建設性意見比到你呀

擺明係dear Alice and Martin la

又congrats 又hello baby 又boy
似係hagone生左

講開又講，呢幾日無人負評大家

好似ig冇出story ?

見到D花仲諗住佢地會去金鐘

咁睇嚟係佢本人負評我哋
蝦乾恭喜你一索得男呀
希望你以後收心養性 專心湊仔
唔好再喺Social media 獻世啦

屌碌落少少竟然見到廣告

裝備撚又點會冇電動打蛋器

X2
好醜
懶靚

正想問 咁鬼重 乜真係岩小朋友用咩 小朋友食野成日掃曬d野落地下

呢個mandy主要係想宣傳自己d product

蝦乾喺邊間醫院生？
私家醫院生，好療癒

有聲𠺢個post！
hagone好冇禮貌

蝦乾打完應該覺得自己好幽默
算啦 唔好格硬嚟🙂

佢可能之後會出vlog介紹番
小小熊貓出世了！跟我當一天私家醫院產婦
分娩後感！10個私家醫院生產小貼士

生左就唔怕果堆阻膠係度話人屌大肚婆

睇到個答案都想反白眼
希望佢生完蝦毛快d收皮
睇水魚d片好過佢幾萬倍，又實用

分娩日記
A day with me (湊仔版）
Bb房Tour
Bb好物推介（搭幾件雷件）
生完bb既心理調節/同老公相處 分工 乜乜柒柒之類既分享

如果網友想請鐘點,一早就請咗啦
好明顯係問佢攞生活tips
HaGone 成日都講啲[阿媽係女人] 嘅嘢

因為佢都搞唔掂
廢
家務請鐘點
拍嘢請助手

湊仔搵長輩 做full time mum正on9

有爆買嘅奶奶
以後唔使買肉

蝦乾嘅話應該BB床都可以拍條tour

太睇少佢
BB 毛巾都講幾日呀

覺得呢位朋友應該問吓KIKO, 佢就真係無請工人又做得好好
重點係KIKO答嘢有心同實用好多

似係啦，佢預產期好似都係呢d時候

但overall productivity仲係好低

佢得兩房
一間比左工人姐姐
佢地應該同蝦毛一間房
所以再黎多次睡房tour

#只剩下床才是屬於媽媽我的

#我的範圍只餘下半張床
#當了媽就是這樣🙂

拍埋工人姐姐睡房tour
請工人又可以拍 講有咩要注意
bb飲食又拍幾條

小熊貓要搵多啲錢搬大屋喇

樓主準備開第5個po

諗起小熊貓係一家之主都係得個北歐風籃
但工人姐姐有一間房

佢老公做咩架

佢之前貼過story嫁
Bb and maid room
工人姐姐應該得個床位 (可能好似suenn咁)

大家期待bb/ maid room tour吧🙂

你問我答

網友：可唔可以分享下你嘅育兒經驗呀？
蝦乾：搵奶奶湊

好奇問 開左咁多個po
但佢followers 都一啲冇少到

會計 @ 獅子銀行

阿martin袋度放少少朱古力， 都要俾 HaGone公審，唔畀食零食

有無40k up?

就黎第5個post

輕輕一推~

繼續狙擊

大貓又裁員 有無小熊貓份